(求救) 八哥追腳咬

八哥大約8歲，係兩個星期前開始，八哥會係我地坐低食飯，或坐低睇電視既時候，定左鏡咁望住屋企人對腳，好專注，郁都唔郁，如果我地對腳有少少郁動，佢就會咬落黎。

諗左好耐係乜野原因突然會咁樣，我地暫時總結係因為之前有屋企人試過放左兜糧出黎，但八哥唔食，屋企人就用腳扮踢走個兜，八哥就即刻衝過去想咬屋企人，做成陰影，覺得腳就係會踢走/搶走佢食物既野。

依家生活都幾麻煩，一坐低如果八哥定左鏡，屋企人就唔敢郁對腳，所以想講教下有無方法可以教番好隻八哥? 萬分感激

用狗繩train佢 建議你長期attach住佢 唔需要綁實佢一個位
每次佢一有想郁動時即刻踢一踢patpat同埋chok一chok繩（唔係要整傷佢）（注意：要喺佢衝過黎咬之前制止佢）
等佢即刻轉移個注意力 配合埋voice tone 同gesture用惡嘅語氣「樹」佢同埋企定喺到維持着一個姿勢啤實佢 等佢知道你先係話事人 同埋唔可以咁樣做
但一定要持之以恆 一定要日日訓練 如果唔係啲狗仔好快唔記得 通常細狗你唔怕比佢咬嘅話 可以即刻撳實佢反佢肚 咁樣做特別有效 但當然要小心唔可以整傷佢 當你訓練得多 一兩個星期應該有改善

同埋你要留意
如果係近期先出現呢種狀況
同埋專針對某人特定的部位
有機會係你屋企人隻腳出現問題
因為之前外國有case 隻狗sense到主人隻腳有糖尿病 就快壞死 所以幫佢咬甩咗腳指公 救翻個主人一命

打

大大力打

唔該巴打先! 我依家暫時只係當佢定鏡時，用食物袋發出既聲音分散佢注意(隻腳先敢郁)，如果我用呢個方法分散左佢，之後學你教"配合埋voice tone 同gesture用惡嘅語氣「樹」佢同埋企定喺到維持着一個姿勢啤實佢"，會唔會有用呢?

咁恐佈，不過暫時睇到佢係見到腳就定鏡，無指定其中一個屋企人，所以應該唔關有病事掛

同埋用狗繩綁佢係一個地方，佢會FOCUS左想行近我地身邊，佢唔會入到定鏡個"MODE"度。

如果係佢定鏡既時候打佢，我諗佢會還拖

估唔到當時屋企人既一腳，攪到依家咁痛苦，成家人食飯都唔敢放隻腳係地度食

打尻佢啦 有咩理由主人就隻寵物 打到佢識驚咪唔咬囉

打狗怎能少了我

咁多巴打教打，究竟是咪真

重有無巴打有方法

高會聽地位高嘅人
試下唔俾飯佢食 輕輕力打佢 或者兇佢

我都已經成日兇佢，指住佢黎話，不過未有成效，佢好似走火入魔咁

鬧佢

惡d鬧

再唔得罰佢入籠

可能真係要行呢招，不過佢一望實...就唔會理我地....除非呢野食引佢

咬返佢

咬完人仲有食物獎勵?